中國醫院唔醫 人民湧來香港醫 醫完走數走人

一條龍服務 錢唔洗比 醫療服務又好

佢地唔驚黑護咩

唔洗走數。都唔洗錢

社會主義下，香港當然要負責14億人的醫療，責無旁貸

支那人優先
香港人淪為三等公民
命同錢都要俾哂支那

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

走咩數
而家講明唔洗錢

不過是但啦香港冇條件獨立丫嘛咪繼續共享榮耀囉

政府真係on9